
                      Aun no me creo como la critica especialida lo califica como obra maestra. Realmente fui a ver sw y me encontre viendo guardianes de la galaxia. Para mi merece una estrella solo por algunas escenas.
        
            